{
    "translations": {
        "Custom menu": "自定义菜单",
        "Enable the custom menu": "启用自定义菜单",
        "No": "否",
        "Yes": "是",
        "Menu": "菜单",
        "Use the shortcut Ctrl+o to open and to hide the side menu. Use <span class=\"keyboard-key\">tab<\/span> to navigate.": "使用快捷键 Ctrl+o 打开或隐藏侧边栏菜单。使用 <span class=\"keyboard-key\">Tab<\/span> 键来导航。",
        "Top menu": "顶部菜单",
        "Apps that not must be moved in the side menu": "禁止在侧边栏菜单移动的应用",
        "If there is no selection then the global configuration is applied.": "如果没有选择，则应用全局配置。",
        "Experimental": "实验性",
        "Save": "保存",
        "You like this app and you want to support me?": "喜欢本应用并支持我一下？",
        "Buy me a coffee ☕": "赏一杯咖啡 ☕ 给我",
        "Hidden": "隐藏",
        "Small": "小型",
        "Normal": "标准",
        "Big": "大型",
        "Colors": "颜色",
        "Background color": "背景颜色",
        "Background color of current app": "当前应用的背景色",
        "Text color": "文本颜色",
        "Loader": "菜单指示器",
        "Icon": "图标",
        "Same color": "相同颜色",
        "Opposite color": "相反颜色",
        "Transparent": "透明",
        "Opaque": "不透明",
        "Opener": "触发器",
        "Default": "默认",
        "Default (dark)": "默认(深色)",
        "Hamburger": "Hamburger",
        "Hamburger (dark)": "Hamburger (深色)",
        "Hamburger 2": "Hamburger 2",
        "Hamburger 2 (dark)": "Hamburger 2 (深色)",
        "Before the logo": "在徽标之前",
        "After the logo": "在徽标之后",
        "Position": "位置",
        "Show only the opener (hidden logo)": "仅显示触发器（隐藏徽标）",
        "Do not display the side menu and the opener if there is no application (eg: public pages).": "如果没有应用程序（例如：公共页面），则不要显示侧边栏菜单和触发器。",
        "Panel": "面板",
        "Open the menu when the mouse is hover the opener (automatically disabled on touch screens)": "‌当鼠标悬停在触发器上时打开菜单（在触摸屏上自动禁用）",
        "Display the big menu": "显示大型菜单",
        "Display the logo": "显示徽标",
        "Icons and texts": "图标和文本",
        "Loader enabled": "菜单指示器已启用",
        "Tips": "技巧",
        "Always displayed": "始终显示",
        "This is the automatic behavior when the menu is always displayed.": "这是菜单始终显示时的自动行为。",
        "Not compatible with touch screens.": "与触摸屏不兼容。",
        "Big menu": "大型菜单",
        "Live preview": "实时预览",
        "Open apps in new tab": "在新标签页中打开应用",
        "Use the global setting": "使用全局设置",
        "Use my selection": "使用自定义设置",
        "Show and hide the list of applications": "显示和隐藏应用程序列表",
        "Use the avatar instead of the logo": "使用头像代替徽标",
        "You do not have permission to change the settings.": "您没有更改设置的权限。",
        "Force this configuration to users": "强制用户使用此配置",
        "Export the configuration": "导出配置",
        "Purge the cache": "清除缓存",
        "Show the link to settings": "显示设置链接",
        "The menu is enabled by default for users": "默认情况下为用户启用菜单",
        "Except when the configuration is forced.": "除非强制配置。",
        "Apps that should not be displayed in the menu": "禁止在菜单中显示的应用",
        "This feature is only compatible with the <code>big menu<\/code> display.": "此功能只和<code>大型菜单<\/code>兼容。",
        "The logo is a link to the default app": "徽标链接到默认应用",
        "Others": "其他",
        "Categories": "类别",
        "Customize sorting": "自定义排序",
        "Order by": "排序方式",
        "Name": "名称",
        "Customed": "自定义",
        "Show and hide the list of categories": "显示或隐藏类别列表",
        "This parameters are used when Dark theme or Breeze Dark Theme are enabled.": "启用深色主题时使用此参数。",
        "Dark mode colors": "深色模式颜色",
        "With categories": "按类别",
        "Custom categories": "自定义类别",
        "Customize application categories": "自定义应用程序类别",
        "Reset to default": "重置为默认设置",
        "Hidden icon": "隐藏图标",
        "Small icon": "小图标",
        "Normal icon": "正常图标",
        "Big icon": "大图标",
        "Hidden text": "隐藏文本",
        "Small text": "小文本",
        "Normal text": "普通文本",
        "Big text": "大文本",
        "Applications": "应用程序",
        "Applications kept in the top menu": "应用程序保留在顶部菜单中",
        "Applications kept in the top menu but also shown in side menu": "应用程序保留在顶部菜单中，但也显示在侧边栏菜单中",
        "These applications must be selected in the previous option.": "必须在上一个选项中选择这些应用程序。",
        "Hide labels on mouse over": "鼠标悬停时隐藏标签",
        "Except the hovered app": "除了悬停的应用",
        "Search": "搜索",
        "Toggle menu": "切换菜单",
        "Open the documentation": "打开文档",
        "Ask the developer": "询问开发者",
        "New request": "新请求",
        "Report a bug": "报告错误",
        "Show the configuration": "显示配置",
        "Configuration:": "配置：",
        "Done!": "完成！",
        "Copy": "复制",
        "Need help": "需要帮助",
        "I would like a new feature": "我想要一个新功能",
        "Something went wrong": "出了点问题",
        "Select apps": "选择应用",
        "Sort": "排序",
        "Customize": "自定义",
        "Custom": "自定义",
        "Close": "关闭"
    },
    "pluralForm": "nplurals=6; plural=n==0 ? 0 : n==1 ? 1 : n==2 ? 2 : n%100>=3 && n%100<=10 ? 3 : n%100>=11 && n%100<=99 ? 4 : 5;"
}